個PSN不停有人ADD我，係咩玩法？

比人爆過一次ac之後就不停有d新ac係咁add我
試過一下5個一齊加我好友

你個名比人放左係d咸網到，再放左條索爆鬼妹相係上面？

我都唔知呀
又間唔中send下訊息過黎

我都係. LM 學野

呃班咸濕仔裸聊

bot嚟，上個禮拜日日都有，煩到死

次次都係個幾句

係咁 hey

我反而係係咁有新AC HI 我
但無ADD我

有冇人psn成日收埋d垃圾訊息？

我前排就打孖黎
e家就係hey下就算